而家仲興唔興玩竹蜻蜓？

細個成日問多啦A夢借嚟飛返學校但次次唔係話壞咗就係話定期檢查
搞到我成日遲到

樓主
胖虎話你聽日重唔浦頭就執你一劑

多啦A夢！(有聲)